習大大呢刻做緊乜野

relax 緊?

仲係雲南定番左北京?

親自部署指揮

屌緊閪

捉緊棋

同侵含緊

打緊J

等緊3點3下午茶

買緊棺材 應該就死了

幫手車緊口罩

中風

林太太

食緊大波驊

From TG

今年1月初
中央警告内部人远离湖北、香港
1月中下旬
中央一致做出“弃鄂保京海”的决定
（放弃湖北，保住北京和上海）
王73+韩正+孟建柱+郭声琨
习近平+栗战书+丁薛祥+陈希
两派形成对抗
“保京海”保的就是习（京）、王（海）派
但没想到
北京纪委、警察被感染
所以那天起习就不在中南海办公了！！😡😡😡

向侵侵匯報緊

遠離香港係咩意思

佢地想定點投放人肉生化炸彈落香港？

唐山大地震嗰陣
毛主席都係睇緊電影

毛澤東嗰時得返半條命

地震之後幾個月就駕崩

希望習狗盡快駕崩